文尼正一on9仔（恥笑)emoji

佢如果係白人會因為種族歧視被禁賽半年

又一個走得太前既人（過埋半場）
以前已經身體力行養成村nigga

😂